到底是代火影仲要畀人笑幾多次先夠？

雷...